想買全新suv5+2車，50萬內，有冇好介紹？？

背景：揸左幾年1500cc車仔
因屋企開始多人，想換架大d既車
但一般只會在大時大節先要坐7人
又想要返d有少少操控性同馬力既
真7人車太大架（大食，無需要）
Freed, Sienta 呢d細7人車完全唔會諗
睇下咁多位高手有冇好既suv5+2介紹？

我有留意開呢幾架：
1）BMW218i Gran Tourer7人版，睇過實物，但後排太dog seat，唔知仲有冇出1800/2000cc版（而家1500cc唔多吸引）
2）Nissan X-trail, 同上，都係後排太窄，同埋感覺好似好簿皮🙈
3）Honda CRV, 感覺上後排內籠好過上兩架
4）VW Tiguan Allspace, 未得閒去睇實物，感覺幾好
5) Mazada CX9 好似好正，但成五十幾個有d貴；CX5又好似冇7個位

同埋掃把佬Forester幾時會有7人版？thx

Kia Sorento柴油

Tiguan allspace 380 4motion

CX8同CX9 係咪一樣?

Tiguan allspace
CRV中排坐中間好辛苦

依家仲有佩貨咩

HONDA CR-V

1.唔係SUV喎

仲有Landrover Discovery Sport可以考慮喎

Toyota Prado

坐過 我覺得好似坐船咁 會暈船浪

有off road 性能嘅SUV 係咁，揸一兩日就冇事

不過大cc v6引擎聲好悅耳

新一代行2.8cc 4 cylinder

係咪想講litre?
Cc同litre唔同架喎

cc 同liter 一樣，我打少咗兩個零

Land Rover 都貴呀，有少少out budget

1000cc=1litre...

我知，我指2,800 cc 但我打少咗兩個零

LEXUS RX 350 L
7人 SUV

suv 既7人車有時有4驅系統，最後排真係好唔掂，tiguan all space 都一樣。

我都諗起呢架

內籠配置又靚又豪華又大 車外型又夠型夠年輕 保養又大路又耐用 豐田的豪華版 牌子揸出街都見得人 俾係我一定買佢

係唔知咩價位 都唔平

可能都要80個左右

痾得屎算啦